
                      Bastante mala, el guión no ha sido la principal preocupación del director. Parecía una película que se podría salvar por el apartado técnico pero ni eso... No merece la pena perder el tiempo viéndola.
        
            